持續進修基金

手足有無用進修基金
未諗到學咩 想睇下巴絲有無課程推介下

留名先

學下其他語言囉

投資課程之類？

我諗緊日文嫁

有冇英文課程推介？

Lm

望過下 其實似興趣班

但日常用唔著又好快唔記得

lm

推